強攻香港校園下一步 郭文貴：準備抓媒體記者 下波鎖定宗教領袖

香港區議會將在11月24日舉行第六屆區域會選舉，選出香港十八區區議會共452個民選議席，香港警察與解放軍加強逮捕抗議學生，17日起強攻香港理工大學，並有員警開槍，流亡美國的中國富豪郭文貴提醒，中共意圖影響選舉，理工大學內部有教職員被滲透了，而中共下一步瞄準的是香港的天主教、基督教界領袖，與學術界領袖。

「原本要抓1萬人，後來中國決定要抓3萬人，北京認為只有抓住這些人才能贏得香港。」郭文貴在台北時間18日直播時表示，中共已經威脅了香港理工大學內教職員的家人，讓她當內應，也要在香港理工大學內裝設針孔攝影機，以及計畫滲透其他幾個香港大學。

港警與解放軍，先打大學再打基督教

正如他先前提醒，中共都針對幾個香港天主教、基督教大學，現在針對教會的聚會場所，18日郭文貴明確指出，中共還有鎖定了天主教、基督教的領袖，正如在香港理工大學找內應一樣，一般相信，中共也會讓安插在教會相關組織的內應發揮作用，也打算在宗教聚會場所裝針孔攝影機。

「這些是在香港的美國朋友說的，他們那個部門不會亂說的。」郭文貴也曾提醒，在針對媒體部分，港警與解放軍鎖定蘋果日報和大紀元的記者，要找理由逮捕。

港警準備逮補蘋果日報及大紀元記者

值得一提的是，在港警與解放軍準備發動對香港理工大學入侵行動前，駐港的解放軍部隊出現在媒體上，以輕裝來清理路障，受訪的主管還對記者吼叫，郭文貴一眼就認出說，「這些人就是在新疆殺了很多新疆人的戰狼，如果新疆人要找人算帳，不用跑回新疆那麼遠，在香港就可找到他們了。」

此外，在6月13日的直播時爆料，解放軍準備好「未達到國際化學武器標準」的化學武器，正如後來出現的有毒藍色水炮、有毒的催淚瓦斯彈，導致抗議者罹患氯痤瘡（Chloracne），從6月就被郭文貴爆料來看，港警以「英國禁運催淚彈所以要用中國製的」的理由是虛假的，實際上早就準備好要動用這批準化學武器。

中共特殊武器出籠，要注意派港信息部隊

這次進攻理工大學還首次出現音波槍，郭文貴還指出，這批解放軍用多款化學武器已經在中國對一般抗議民眾使用，警棍也不是一般的警棍，而是特殊的，例如打下去骨頭會碎，但表面皮肉卻無外傷，為什麼打頭？因為頭不會破，但整個腦袋將一片空白，「港警對付你的是用戰爭的手段，不是平爆手段。」

最重要的是解放軍派駐香港的「信息部隊」，這批也是70周年中國國慶閱兵上，西方觀察家認為比東風41彈道飛彈還重要的部隊，其功能似乎是他在6月提到的，所謂解放軍無色無味的準激光（雷射）武器，「在你們毫無防備之下就趴一放開，所有人全身疼，疼完以後就是你神經麻醉，你根本渾身無力。」

郭文貴指出，解放軍與港警就是針對11月24日舉辦的第六屆香港區議會的選舉，港府可能找理由宣布暫停選舉，或者準備要對選票動手腳，他強烈建議學生先撤了再說，藏於民間，他希望這些香港勇士一定要活下來，而且不排除美國會有準武裝行動「香港人權法案一定會過，香港一定會贏的。」

有冰冰片未?🤔

下一波宗教同埋記者,唉

咪再貼呢個騙子講嘅嘢，晒時間

依班人唔會武力反抗，無威脅性，而且有好深背景，攪親一定多手尾跟，所以唔會攪/好大動作去攪

可能立d法去沒收小小權力咁

你走啦

即係唔會搞宗教領袖啦